{
  "usage": {
    "text_characters": 3924, 
    "features": 2, 
    "text_units": 1
  }, 
  "keywords": [
    {
      "relevance": 0.987966, 
      "text": "collectivit\u00e9 territoriale"
    }, 
    {
      "relevance": 0.80967, 
      "text": "\u00ab\u00a0collectivit\u00e9 unique\u00a0\u00bb"
    }, 
    {
      "relevance": 0.691195, 
      "text": "nouvelle organisation territoriale"
    }, 
    {
      "relevance": 0.68851, 
      "text": "Elections territoriales corses\u00a0"
    }, 
    {
      "relevance": 0.685522, 
      "text": "\u00ab\u00a0collectivit\u00e9 unique\u00a0\u00bb in\u00e9dite"
    }, 
    {
      "relevance": 0.680278, 
      "text": "organisation institutionnelle in\u00e9dite"
    }, 
    {
      "relevance": 0.676998, 
      "text": "l\u2019organisation institutionnelle fran\u00e7aise"
    }, 
    {
      "relevance": 0.662447, 
      "text": "qu\u2019une seule instance"
    }, 
    {
      "relevance": 0.640598, 
      "text": "collectivit\u00e9 unique"
    }, 
    {
      "relevance": 0.632392, 
      "text": "La future assembl\u00e9e"
    }, 
    {
      "relevance": 0.624373, 
      "text": "\u00e9lections territoriales"
    }, 
    {
      "relevance": 0.618951, 
      "text": "scrutin local"
    }, 
    {
      "relevance": 0.615584, 
      "text": "vis\u00e9es nationalistes"
    }, 
    {
      "relevance": 0.61035, 
      "text": "nouvelle \u00ab\u00a0collectivit\u00e9"
    }, 
    {
      "relevance": 0.603587, 
      "text": "ordonnances ratifi\u00e9es"
    }, 
    {
      "relevance": 0.601721, 
      "text": "nouvelle collectivit\u00e9\u00a0"
    }, 
    {
      "relevance": 0.600937, 
      "text": "r\u00e9forme d\u00e9noncent"
    }, 
    {
      "relevance": 0.600783, 
      "text": "dimanche 3\u00a0d\u00e9cembre"
    }, 
    {
      "relevance": 0.600661, 
      "text": "\u00e9lus locaux"
    }, 
    {
      "relevance": 0.59715, 
      "text": "campagne fade"
    }, 
    {
      "relevance": 0.594686, 
      "text": "\u00e9lecteurs corses\u00a0"
    }, 
    {
      "relevance": 0.592041, 
      "text": "1\u00a0milliard d\u2019euros"
    }, 
    {
      "relevance": 0.589565, 
      "text": "r\u00e9gion m\u00e9tropolitaine"
    }, 
    {
      "relevance": 0.588277, 
      "text": "\u00eele lass\u00e9e"
    }, 
    {
      "relevance": 0.588239, 
      "text": "r\u00e9seau routier"
    }, 
    {
      "relevance": 0.588048, 
      "text": "comp\u00e9tences sp\u00e9cifiques"
    }, 
    {
      "relevance": 0.5879, 
      "text": "listes \u00e9lectorales"
    }, 
    {
      "relevance": 0.587515, 
      "text": "tribunal correctionnel"
    }, 
    {
      "relevance": 0.587139, 
      "text": "600\u00a0millions d\u2019euros"
    }, 
    {
      "relevance": 0.586535, 
      "text": "\u00ab\u00a0r\u00e9gionalistes\u00a0\u00bb d\u2019un"
    }, 
    {
      "relevance": 0.586525, 
      "text": "\u00ab\u00a0conseillers ex\u00e9cutifs\u00a0\u00bb"
    }, 
    {
      "relevance": 0.586425, 
      "text": "grande inconnue\u00a0"
    }, 
    {
      "relevance": 0.586019, 
      "text": "Paul Giacobbi"
    }, 
    {
      "relevance": 0.585459, 
      "text": "Les nationalistes"
    }, 
    {
      "relevance": 0.58482, 
      "text": "d\u2019action sociale"
    }, 
    {
      "relevance": 0.582401, 
      "text": "taux d\u2019inscription"
    }, 
    {
      "relevance": 0.581824, 
      "text": "d\u00e9veloppement \u00e9conomique"
    }, 
    {
      "relevance": 0.579682, 
      "text": "l\u2019abstention syst\u00e9matique"
    }, 
    {
      "relevance": 0.579496, 
      "text": "Les \u00e9lus"
    }, 
    {
      "relevance": 0.579372, 
      "text": "derni\u00e8res ann\u00e9es"
    }, 
    {
      "relevance": 0.578683, 
      "text": "fonds publics\u00a0\u00bb"
    }, 
    {
      "relevance": 0.57738, 
      "text": "Les Corses"
    }, 
    {
      "relevance": 0.574528, 
      "text": "La droite"
    }, 
    {
      "relevance": 0.572957, 
      "text": "Le 1er\u00a0janvier"
    }, 
    {
      "relevance": 0.572153, 
      "text": "Les adversaires"
    }, 
    {
      "relevance": 0.572104, 
      "text": "Une chambre"
    }
  ], 
  "entities": [
    {
      "relevance": 0.952545, 
      "text": "le Parlement", 
      "type": "Organization", 
      "count": 1
    }, 
    {
      "relevance": 0.66236, 
      "text": "future assembl\u00e9e", 
      "type": "Organization", 
      "count": 1
    }, 
    {
      "relevance": 0.475931, 
      "text": "R\u00e9publicains", 
      "disambiguation": {
        "subtype": [
          "Country"
        ]
      }, 
      "type": "Location", 
      "count": 1
    }, 
    {
      "relevance": 0.438319, 
      "text": "Paul Giacobbi", 
      "type": "Person", 
      "count": 1
    }, 
    {
      "relevance": 0.217054, 
      "text": "tribunal", 
      "type": "Organization", 
      "count": 1
    }, 
    {
      "relevance": 0.206403, 
      "text": "Bastia", 
      "disambiguation": {
        "subtype": [
          "City"
        ]
      }, 
      "type": "Location", 
      "count": 1
    }, 
    {
      "relevance": 0.0240222, 
      "text": "France", 
      "disambiguation": {
        "subtype": [
          "Country"
        ]
      }, 
      "type": "Location", 
      "count": 1
    }
  ], 
  "language": "fr", 
  "retrieved_url": "http://www.lemonde.fr/politique/article/2017/12/03/quels-enjeux-pour-les-elections-territoriales-en-corse_5223841_823448.html"
}